新西蘭恐襲：槍手表明支持 PewDiePie稱極嘔心

新西蘭基督城周五（15日）發生清真寺連環恐襲後，其中一名白人槍手上載打機式擎槍殺人片段，並在影片中表明支持打機網紅PewDiePie。PewDiePie在twitter上回應指，對於槍手說出自己的名字，感到很嘔心，並向受害人致哀。

來自澳洲的白人槍手塔蘭特上載第一身殺人過程，畫面仿如槍擊遊戲。他又在影片中，叫網民訂閱PewDiePie的打機內容。PewDiePie發聲明表示：「剛得知新西蘭基督城的可怕消息，這人口中吐出我的名字，令我感到極度嘔心。我的心與受害人、家屬及所有受影響人士同在。」新西蘭警方及澳洲在野黨領袖肖特，均呼籲民眾不要再傳播影片。

PewDiePie原名謝爾貝里，來自瑞典，其Youtube有近9千萬人訂閱，前年年收入9千多萬美元，曾登上最賺錢的打機網紅首位。

條友寫到1999 係到補充更正下

因為近年youtube既第一位sub大戰，而帶起一種網絡meme文化 pewdiepie vs t series

所以先會不時出現sub to pewdiepie呢句口號

另外pewdiepie一早轉型冇打機好耐

陰公pewdiepie又比人擺上台
一陣又比人挖返佢叫非洲細路跳舞單野出黎

句野同阿彌陀佛一樣，都係口號嚟啫

Wsj又有野寫啦

今次仆硬街啦
一早彈出嚟澄清都冇用

pewdiepie 慘被撚

左派報紙：一早話件Pewdiepie係法西斯主義啦

點解唔用華為手機呀?
260p

咁都關佢事

屌 WSJ又要開始污衊啦
你老母 屌 搞到Felix咁唔開心 又要被人話係Nazi

仆街啦今次

無專打機，但有keep住打，早幾日先打隻crab king

如果因為咁而輸比T series真係好撚唔抵

人地玩bot點夠做

都堅持左就黎半年

幅圖係Gloria Borger

兒登仔：唔支持槍手？正一死左膠